有冇人唔敢接受人嘅感情？

最近啲同事話有個男仔想date我，我就話癡線咩講兩句又話人想溝我
但個男仔真係approach我，又問我一唔一齊睇戲 一方面我覺得其實佢唔係咁想(唔知係咪文化唔同，佢問得好勉強咁)，一方面其實我好驚，
我都係覺得無人會真係接受到我，我連自己都搞唔掂仲點同人開始一段關係？唉，我又諗得太遠咁

我覺得佢幾cute唔會太多嘢講，亦都唔會好似其他人咁隨便掂我搭我搏頭抽我水，亦都唔會獻殷勤咁對我做啲咩，性格係我嗰type 呢幾日佢話有啲嘢想同我講，話要面對面講嘅，但之後佢又唔講，
雖然唔知佢真係想講咩啦，但希望唔好咁快propose 我承受唔到，覺得太快。

唉，好矛盾啊可？我一向都冇同異性做朋友，首先無咩異性想同我做朋友啦，而我都費事俾任何signal人，但係我覺得可以同佢做朋友 諗諗下我又唔想了，唔想搞著人

咁讓佢比其他女仔囉
有時d嘢大家都單身試吓無妨
未試過又點知有咩結果

試下啦

樓主一定好靚女

拒絕人真係唔容易 尤其係啱你個type

應該差唔多係咁

好簡單:想比機會人就比,不想比就決絕D

propose

絲打永遠有主動權

係 唔想hurt人

我都想咁靚
利申：中下樣

你唔會可以似欺騙遊戲的女主咁找到和平的方法,因為你面對是遊戲叫感情,總有人受傷。

但可以點拒絕？
係佢又冇特別做啲咩嘅情況下，我又唔好意思一刀切咁

中下都好高質架啦

咁講好sad咁，好殘忍

放過個男仔,別讓他有無謂的希望

唉瞓唔著，聽日返早，好彩佢off
有啲唔知點面對

你都講左唔想hurt人,姐係知你的決定會hurt到人,除非你有別的姊妹介紹比佢

其實係以往做法 好賤咁，但對呢個做唔出

可唔可以留tg傾下

take it easy,反正你不是第一個hurt人的絲打

多謝你覆咗我咁多
有啲咩方法可以慢慢fade out?唔覆佢？

sor,冇tg

咁你姐係like佢?
唔係like佢仲想比同情,男人不需同情,只需能分享愛。

係因為佢係我嗰type
但應該唔算鍾意，我冇辦法咁短時間鍾意一個人

我個人覺得你認真同佢講清楚你的諗法好d,對雙方有好處。不過依家香港d愛情觀我看不透,玩太多左拐右轉,上帝睇到感情台都想死。。。。

召喚多d絲打們比意見樓主。

都係...我理想係以結婚為大前提嘅拍拖，如果唔係好似玩弄緊感情咁

咁不如再深入了解下先,反正絲打你只係短時間未接納到佢。。。

你幾大呀

好on9 做朋友都唔得？ 慢慢嚟最後有feel就一齊啦

佢好急咁

我理想都係咁。不過香港d戀愛係主張玩弄感情,我估大家都會教樓主用本土做法。

19

攻勢猛烈?

啱啱睇緊你個post

又唔算，好aggressive嘅話我一早就唔理佢
佢應該係好想表白，但唔敢

只能等D經驗豐富嘅絲打教你。

我也lm學下野先

咁就慢慢嚟 你可以同佢做好朋友先

咁放心,世界毀滅前先召喚勇者救你

咪一樣 你出嚟做緊野？

我part time咋 讀緊書

一 佢唔係想表白 你會錯意
二 你唔討厭佢嘅 可以做住朋友先
再唔係你主動啲話想了解深啲先

再講 你咁後生已經諗係要結婚嘅感情？！咁你會放走好多真係啱嘅人

咁條仔好大個？

你咁講又係喎 有可能係我會錯意

如果唔以會一直走到最後嘅想法係埋一齊，啫係拍散拖？我覺得心態好重要...唔想玩玩下或者抱住嘗試下拍拖嘅感覺而開始一段關係...可能因為父母係初戀係埋一齊到結婚影響咗我

佢24

你同佢交流多啲先 佢真係鍾意你嘅話佢同你相處嗰陣係同其他人唔同 e.g.佢會拘謹左

個個都想初戀一世到結婚終老 但係有時要踏出第一步先
話唔定佢就係你之後結婚嘅對象
再講 你幾時先知段感情最尾會結婚？你唔會知嫁如果你唔同人開始

慢慢相處 睇定啲先 但係又唔好抗拒人 除非佢唔係好人/你好唔鍾意佢

我有愛情觀果刻就諗以結婚為前捉的拍拖,世界變了,個個都以係又拍拖唔係又拍拖的心理玩玩下

死撚開啦

同齡巴

你唔好approach人煩到人啦

因為講當下feel 又唔好睇到佢係壞事
每一段感情都可以令自己進步

你真係19歳？我覺得你好成熟

係 仲讀緊書冇返part time 感情經驗都唔多

樓主you係唔想accept嘅就快啲reject人 唔好give假hope人地

我都想關我事....

熟不過我

乖,努力讀書。

唔算好夾雜啫

唔係話「唔敢」，唔係話「唔想」

好似幾微妙

你係話「唔敢」，唔係話「唔想」

好似幾微妙

多口問句 樓主pt飲食業？

咁應該唔錯架喎 無異性朋友

中下是咪咁上下

真係冇

又諗起 識你老母啊

點解咁問

咁係咪即係飲食業 最近聽到個frd都係講起呢啲野

咁啱 不過我冇同人講過呢啲嘢

姓黃？